男人鐘意點樣嘅女朋友？

a：嗲嘅 會撒下嬌 講嘢好flirty 痴身啲
b：cool啲 獨立唔痴身 相處似朋友會串黎串去

利申a0純粹好奇

你係仔問黎做咩？

gay

b>a / b+a

可唔可以講下點解

a

C 因為上面A＋B都唔存在。

b

點會唔存在 又唔係叫你揀瘦底大波

whyy

拍拖少 冇乜自信既一定係A
靚仔多女溝既B

如果未一齊前似b 你會希望拍拖之後keep住定係變a

靚D果個

未一齊之前似B咁即係鐘意B既相處方式啦

一樣樣呀頂你

type b 留名睇結果

個個男人都唔同

a 一開始好正,但長久會厭
b 嗰相處模式好開心

聽話+少說話

大波

女友a
老婆b

兩樣都鍾意
溝晒兩個唔洗煩

a^2 +2ab + b^2

A會似湊女咁
但錫人 會令男友開心d

我係絲 就係B type
成日好多野都自己搞掂左
有時仲會幫男友解決問題
但佢有時會呻下話想我嗲d

波大好砌

入得廚房，上得大床

標準答案: 邊個大波d 就邊個

咁拍拖多但都係無乜自信呢

獨立加痴身 正

a 仲要正係對我會咁

或者咁講啦 b係麻甩啲嘅 a就會小女人 girly啲 係咪真係咁多人揀麻甩女

B

A 同 b都鍾意，最緊要係靚女

C:靚，身材正，鍾意男友扑野

Same

係男人就揀B
無經驗同細路仔先揀A

a 一般似妹妹仔性格/湊女
湊女唔係問題 但係通常有重大決定 如學業/事業發展
佢地比唔到意見 不了
b 多數似有目標女仔/識照顧自己
唔可以話佢地cool 只係佢地有智慧/有某種專長
個人會揀b 因為佢地可以幫到自己手/互相比到意見

b先正

A for sure

好想要A

我都想知？

男人係口不對心

你咁唔似係男人，都唔man

你男友魚與熊掌都想要 嫌三嫌四
咁你男友自己又點

我係B，但耐咗男朋友真係大部分時間當你男人，最後變到氹又唔氹，嗲佢又冇反應，頂唔順分咗手

A+B撈埋

最勁嘅女人係兩個模式會自動switch

B 可以煩少一份

最後揀個大波

淫果個

當你男人

睇吓你本身咩人先

靚啲果個

如果本身鐘意讀書/有目標ge男仔?

當相愛變成習慣，所有嘢變得理所當然

未一齊就嗲好似。。。

揀大波果個

男人鍾意點樣嘅男朋友？

大波for sure

D cup

要有濕疹

當然係兩邊都有啦

兩樣都會 睇時候
想癡男朋友既時候咪嗲下佢 扮下嬲 講下sweet野
傾閒計既時候串下佢 又俾會串下 咁咪開心d
其實兩樣都可以有
睇下咩情況

我屌你

咩？帶土唔可以識女仔？

調返轉！

B 一定係S女,揀B

利申M男

B
我做A ok